【日本Falcom】綜合討論區Vol.33【-第１７期定時株主総会-】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 9集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 羈絆 -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III -> IV
外加曉/星軌 時間由零碧中間開始
嚟緊2019軌跡15週年

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序
嚟緊2019出新作

幻都系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化

即將發售
PS4
閃之軌跡IV 中文版 2019年3月7

未知
伊蘇新作 預計2019年9月26
伊蘇移植作 預計2019年

週邊
12/29 英雄伝説 閃の軌跡IV-THE END OF SAGA- ビジュアルコレクション

第１７期定時株主総会招集ご通知

距離軌跡15週年仲有191日

距離F社股東大會仲有4日

距離閃4中文版發售仲有82日

新作官網開啟時間19號下午3點

聽日有東山同MAO睇

F社女主.jpg

永鳩扑柒 - 大圍三圍大

牙軌呢個po想推幾多日

1

日

如果六花CV係東山 會點

第二季

邊個係東山

Cy好有錢

蘿莉藍毛

如果F社有咁嘅技術水準 D驚原價會唔會升到199

東

京幻都女配角栞

完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「美雲*JUNNA」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

冇玩開碧藍我都想買黎玩..

洗版可恥

GBF垃圾驚

FGO

兩舊都係屎

羈絆世界第一

軌跡撚，究竟有咩動力，驅使你買閃之軌跡3呀？係愛呀？定係責任？

係情懷呀 屌你個閪

成世人未試過買隻驚返嚟1個月都未爆機 仲要唔想開嚟玩......

3個月都未爆閃3

好嘅作品係要慢慢品嘗

Show Blocked User - 軌跡撚(已扑)

你隻FF 15, P5, 同 伊蘇8好似都積左成半年喎

閃3 >... >P5 >>>> YS8 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>FF 15

好彩我醒目冇買FF15

距離軌跡15週年仲有190日

距離F社股東大會仲有3日

距離閃4中文版發售仲有81日

新作官網開啟時間19號下午3點

每日都掙扎到底今晚玩閃三 定 木村好

閃4啦，好失禮你咩

但係。。。但係。。 但係

閃三第一章都未過

茜

未...出...貨...

有生之年可唔可以係ps4/ps5
玩返哂空軌，零軌，碧軌 成個系列呢

就好似受讚頌者咁

牙G

茜m到冇用m巾

至衰都係我

好彩你話有生之年

最衰你唔用個口接住

茜原本係處嚟

牙奶又唔做嘢

我仲諗緊買唔買返psv版
空之軌跡 SC Evolution (中文版)
空之軌跡 the 3rd Evolution (中文版)

之前買左psv版FC
但我又有空軌sc , 3rd
零軌，碧軌 pc版
係無FC

利申：但我都淨係爆左FC , 閃軌1,2

玩完FC忍到手唔玩SC

好多game未爆機
拖下拖下就沒完沒了

你班老軌

成班痴線佬

冇你咁痴線24小時Mon住

望住東山24小時都嫌少啦

系, 要出埋文

癲奶

決定一陣打閃3打到利獌開波

今朝玩咗個半鐘

我成個禮拜無玩了

打柒獌狗

打柒波狗

獌狗加油

邊個再做波狗我就劇透

牙奶有特權

G唔知乜春依D就扑咗佢算

牙胃切開是黑的

就算黑左都好正

我決定先下扑為強

今季D女角真係好高質

原來第二季係FAKE

六花第一

你唔係信呀嘛

我六花同我麻衣真係雙第一

喂.jpg

艾利臣

愛助攻

抵

屌那星對獌狗先黎派膠

輸球on9波又有排攻
我唔想再和獌狗

食屎啦牙胃唔支持我地

食屎啦今晚訓覺小心屎眼呀

牙g鏝城嚟

邊隊都假 迪布尼世界第一

估唔到49000真係咁垃圾

搵腳靚啲嘅埋門都冇

肥沙

得個防字

獌穿晒窿，利記36次射門

距離軌跡15週年仲有189日

距離F社股東大會仲有2日

距離閃4中文版發售仲有80日

新作官網開啟時間19號下午3點

好攰
你問我答

波狗

傾未

輸咗幾多

冇買

交咗罰款未

好波!

幾時出貨 諗住一陣訂埋設定集

聽日下午掛

寄失88

唔識分未出貨同運送中

Lost

下次訂之前拜下神先

牙軌訂未

Gridman中意六花
超人都有性慾架

果然很下流呢

出咗貨 預星期3到

六花依d貨色一個月後仲有幾多人記得

無咗六花以後點過

一直都反錯裕太

牙軌依d貨色一個月後會換幾多個老婆

無咗牙軌以後點過

挽留

好悶, 今晚打一晚第4章可以打到邊

一句對白

沒定來

聽日到香港 後日有得拎 好似係

咁樂觀呀

收到訊息話聽日派

你收錯

到底自己有幾M, 先會玩惡夢難度

而家閃三卡左係第一章尾段boss戰

二週目OK嘅
就算一週都係難頭一兩章, 後尾都係屈裝

聽日派畀我

多謝牙軌

排1

排2

找數啦

聽日出邊個

等你找

兩隻走數軌

星軌出黎蛇

無白毛無說話

啱啱訂埋設定集

又唔出班長

班長除左大波有咩好

班長有咩唔好

好似冇，又有早見配音
但點解會對黎蛇出水

係人都會對黎帝出水嫁啦

白兔
但白兔算唔算人

1987 年 9 月 13 日（31歲）

重玩啦

痴漢奶

你咪一樣

又屈

CLS

係咪真係知東山住邊

閃4有得訂未

BTW星軌終於有新劇情更新

閃3第三章

重玩閃2絆劇情啦

不如你一槍打死我好過

玩咗成晚先就玩完自由行動日

到咗香港

牙奶又劇

距離軌跡15週年仲有188日

距離F社股東大會仲有1日

距離閃4中文版發售仲有79日

新作官網開啟時間19號下午3點

仲有1日

驚告你班軌跡撚聽日12點半好報到

IT狗點出席

今日星軌有wifi抽

同閃2封面有乜分別

拎D咁嘅嘢同我大閃2比

閃2世界第一

我記得個陣有雙封面
反轉就係一個好漢

中文版先有

識用一定用依個 辣殺先會用果個

呢邊唔係好漢嗰邊咩

特典版已經有啦 重玩？

日文版邊有呀 重買啦

普版無啫

返到屋企睇吓

啱啱返到公司

老闆

準備收工啦清

食埋個lunch就收工

畀人炒當收工

系

其實係咪有心眼就=吊打全世界呢

你回避低都係照中, 我試過菲79%回都照畀剩女2號打中

牙軌抽唔抽保底黎帝好

啱啱射咗10 得堆屎

琴晚先過到第一章
一定要整粒閃耀天啟先過到 惡夢難度

射咗落海

假5星都無隻

垃圾驚 刪了

抽wifi又剩係得咪閪

你避唔到魔法攻擊
100%是必要的!!

係佢出魔法攻擊之前解佢驅動

有D戰技係魔法
唔砌到雙100%都唔好話自己係坦

又好似係

牙g就識波

人地放個S技 你迴到1億都無用啦 砌高傷害暴擊好過啦

唔比佢開咪得

明知唔會中但又想射多10

早晨

去馬啦

射一次又可以射wifi兩下, 何樂而不為

喺老闆後面PO東山, 想暗示乜牙

東山係我老闆囉

樓主隻手好靚

中咗幻惑

c打

一早話佢係好女仔

幾多

今晚睇六花

星期六

11都未睇

Gridman係人

叫超人

宰相係人

叫男人

咪樹起咗兩隻手指囉

又真係有11個人喎

加埋自己企喺到就係III, 幫手宣傳緊閃3, 十卜東山

30咋嘛

尤想講乜牙

你諗緊乜先

諗緊東山宣傳咗閃3 30次

無圖你話愛衣20路都得啦

愛衣

摩daddy

摩狗畀人炒, 玩大咗啦猁哋

死利狗仆街死啦
玩到咁大有錢派咩

聽日就大會 今晚要搵六花先訓得著

sor...下之會尊重尊重尊重佢.....

太遲啦
猁

牙軌咁快升到6星

啱啱見到你喺星軌刷存在

咁多咪閪覺醒

左食右食 夾硬合出嚟

摩狗咁快比人炒

戇鳩聖誕活動 整隻魔改緹歐1打8

牙奶些牙未

冇.....做........會...........員..............呀................

講到自己係世界第一粉絲 居然唔係會員

幾時講過，我平時都會貼圖咋喎，你老軌唔好屈我

今次撐唔落牙奶

全裸待機中

牙奶走先 LLER由我擋拄

出現了

牙奶愈嚟愈懶 依家連圖都唔貼

我好懷疑牙軌就係嗰個痴線佬

痴漢奶出2個想點

你問連登啦

牙軌，做愛

閃3第三竟章

茜淫啲定妙啫淫啲

一定係綠毛

多謝咁多位，過左了

你招order

收聲啦 成隻驚最純一定係綠毛

おはようございます
アドルはみんなに挨拶をした。

距離軌跡15週年仲有187日

距離F社股東大會仲有0日

距離閃4中文版發售仲有78日

新作官網開啟時間今日下午3點

上年有去今年唔知會唔會去嘅日本人

上年有去今年都會去嘅日本人

醒啦

又純又淫唔得嘅

好眼瞓, 唔知捱唔捱到去見社長

躝啦

咪躝緊去會場

今日12點半邊個唔報到邊個就係屎忽軌

圖已CAP

單純地淫

優娜

不知幾純

我宣布最淫係琳黛
護士大波怕醜

肯定係紅底 著到咁去R客

開盤啦

伊蘇新作 1賠1
全新新作 1賠3
迷城新作 1賠6
東幻新作 1賠7
軌跡新作 1賠99

咪反啦
薇薇都正 小惡魔 成日挑人機

現在値(11:29)： 1,040 円 前日比： ＋19(＋1.86％)

仲有1個鐘

已經有人到咗

咪影啦屌你老母

躝啦 LLER

之前提到嘅另一位都到咗

留名

收聲未
咪再屈!

株主総会開始5分前の13時25分時点で、出席者数は80人くらい。他の株主総会より、40代の割合が高いような気がする

80人出席 多數40歲

すずき@たこ焼き食べ放題

13時30分の定刻になって株主総会開始。議長は近藤季洋社長。村山富男監査役が体調不良で欠席。議決権を持つ株主数は3828人、議決権を行使する株主数は684人。中原嘉伸監査役から監査報告、特に問題ないとのこと

上年都好似体調不良欠席 咁虧

裕二

ファルコムの株主総会で初っ端からネタバレしていくスタイル。

但係閃4唔係最高收益嘅功臣

すずき@たこ焼き食べ放題

スライドを交えて近藤議長が事業報告。「過去最高益！」「閃の軌跡シリーズ累計販売150万本突破」とアピールする画面が大写しに。内容は招集通知や決算説明会と同じ

留名等睇新作大爆炸

すずき@たこ焼き食べ放題

2019年は軌跡シリーズ15周年。PS4『閃の軌跡』シリーズの英語版、アジア版を展開。『イース8』クリスマス限定パッケージを明日発売。スマホ展開や他社コンテンツとのコラボを進めると

『イース9 モンストルム・ノクス』2019年発売決定！舞台は監獄都市

話咗伊蘇

YS9

派街坊

『イース9』は監獄島が舞台となり、異なる雰囲気でアドルの冒険を描いたストーリーになるとのこと。
開発状況は、佳境を迎えているとのことです。

訂左

幾時派

俾D誠意先

伊蘇8 我買左咁耐
連個袋我都未拆開

想知阿特魯溝到女未

冇軌跡負皮

「イースⅧ」開発スタッフが挑むシリーズ完全新作

PlayStation4用ソフトウェア
『イースⅨ -Monstrum NOX-（モンストルム・ノクス）』
2019年発売決定！

官網

正喎, 咁快又出新一集

官網整黑影托咩

未倒數完就流出

日本時間喎

唔理
我仲倒數緊

まとめた #日本ファルコム株主総会 ／スマホゲーム『英雄伝説 星の軌跡』などは政府の審査中断で中国での動きが止まっている――日本ファルコム 2018年株主総会の内容まとめ - スズキオンライン

依家咁搞港台服生存期可能長咗

牙奶已經放棄東山了

現在値(15:00)： 1,016 円 前日比： －5(－0.49％)

下年伊蘇年 無我軌跡撚嘅事 躝了

三年又三年

一齊收皮

Ys9

頭先貼片都冇人回呀

下年仲有軌4中文版嘅發售日呀

WFC

日本ファルコム 2018年株主総会の内容まとめ

你走啦
我唔想搞大佢

牙G又派

大陸隻夢幻模擬戰聯動空軌SC

年年都有我大F社軌跡

做wallpaper都唔錯

認真睇應該係女 左邊身應該係義肢

又想叫老婆?

霸權GAME聯動軌跡,
社長今次發過豬頭

拎嚟整閃5

當我係牙こ

不要分那麼細

都是分身

からの〜忘年会っ！！

好多軌跡撚

影撚夠未

好彩剩係畀人影到側面

淨係影到背

你扮咩
背面個個係牙奶黎
你係食緊野個個牙

我同東山都有去

大佬呀.jpg

東山咪揸機個個

現場幾個有趣的問題

Q：營業額上升是因為DLC的緣故嗎?
近藤：DLC也是原因之一，與此同時還有數位版銷量的成長，從閃軌開始這兩年數位版的成績增長不少。數位版的規格在總體銷量來說占了25%。

Q：授權部門中，他種語言的版本與去年相比如何?
近藤：營業額海外佔比約30%。30%中台灣、香港、韓國、中國約有20%，北美、歐洲則為10%。之前北美與亞洲則各約15%。數字會變得如此偏頗，主要還是英文版的『閃之軌跡』販售時期不同影響所致。

Q：『閃之軌跡IV』數位版中，豪華版與一般版在營業額上各有多少的比率，此外，實體版會出豪華版嗎?(這邊其實是季票，所以是問是否會出DLC合輯)
近藤：大約是1:1，因為頗受好評的緣故，未來會繼續施行，至於替實體版也推出豪華版會再進行討論，若社內沒問題就會推出。

Q：『ゲンロン8』(某雜誌)中討論到Falcom對PC有著莫大貢獻，但卻相當不顯眼這點成為話題。主因認為多半是Falcom宣傳不足所造成，是否會積極地將過去的資料在公司網站公開?
近藤：會有這樣的提問或許真的是我自己努力不足的結果。明年將會是軌跡系列的15周年，我想積極地在媒體方面做點什麼。

Q：開發體制上，已經完全是一年一作的印象了，是否會考慮一年兩作的可能?
近藤：過去曾有一年兩作的時期，為了公司今後能持續下去，我們認知到如此系統的重要。
近年來，販賣軌跡系列一樣的大型RPG，必須投入可觀的人員。所以為了維持製作水準，我們正在積極招聘員工，並投入能夠長期與我們合作的人才。
大型IP會綁住一些老手，增加的人員或許會往其他方向發展。打算培育佔多數的30後半到40歲的製作人、監督，還有IP與平台都想要擴展。

以上轉自

營業額海外佔比約30%。30%中台灣、香港、韓國、中國約有20%

強國人：要不是我們.....

全靠軌仔們

東山同我喺VPN房呀 你玩痴線佬咪咁多FF啦

又不願面對

收到WIND有YS9
可以嗌定老婆未

分贓咩

黎獄長

伊蘇今集op會唔會倒退

收到瘋 會用文藝抽象風格

好似報埋名參加奧斯卡最佳剪接獎

最近都搵唔到愛衣新圖 係唔係已經......

反完好女仔又反黎蛇

俾我私有化左

又話每日登入送聖誕艾莉既

驗眼啦

無圖你講咩都得啦

佢送卷但仲未可以換

我係指名個度唔見有聖誕艾莉既

咪話佢未畀你換得住

咁我點知有無拎到佢張卷

去每天登入獎勵到睇有冇拿囉

抽得黎蛇了

距離軌跡15週年仲有186日

距離伊蘇IX發售仲有280日

距離閃4中文版發售仲有77日

決定每日3抽抽30日

鈴木原來有新album

終於可以換走downer

咩意思牙

1/19(土)Falcom jdk BANDニューイヤーライブ2019物販情報！
今回は工画堂スタジオさんも出店^^なんとライブに向けて新作グッズを企画してくれました♪
ファルコム物販では新旧のタイトルからビビっときたイラストを使って全40枚の絵はがきをつくりました！新春くじも豪華です

個logo係咪參考惡魔城？

牙奶 我法國你講嘢掉返轉

_人發現案

咪係, 真係當呢個世界無時光機

清好波

F社真係唔話得, 大方到

社長

裏面有乜

社長裸照一張

下年東幻2 シオリ擔正

佢擔正我 旺角地鐵站派碟

社長肌肉.jpg

佢擔正我 拎完你隻碟再吞左佢

請珍惜生命

不過都冇咩可能

擇低哂你哋個名, 唔找數正軌弟

出左先同我講啦

社長已收到你嘅意見

佢唔出伊蘇出幻都先我馬上訂返1000隻比軌仔們

下年12月18開估

楓

考完啦屌你老母！！！！！！！

留名，呢個post咁多野送

成班走數狗

自從入左呢個post
已經冇比過錢買驚

走哂數啦, 又扮

牙こ無了期咁等找數 等到傻咗

正如牙優等牙奶解扑

ファルコムの建物から北西に約230m、サンサンロード、コトブキ屋さん本店の前に、商業施設「GREEN SPRINGS」2020年春完成予定。昭和記念公園入口前の3.9万㎡の敷地に建設中。中央に広場、ホール、ショッピング施設、オフィスビル、天然温泉付きホテル、などができるようです。

サンサンロード個名咁似樣

下集一定仲感動
睇咲太

好撚悶牙

玩閃3

屌你都廢事

玩閃4

以為出幻都系列....點知咁快又出YS9

又想反
軌跡撚

軌跡撚張流出圖

要食都食口碑好果條啦

千錯萬錯牙軌錯

只係個人認為東幻唔再系列化好似晒左d商機咁

咪講咗會系列化囉 F社出東幻係賺到笑 諗住整隻EX+食多次 結果我都唔知好定唔好

伊蘇8 贏哂各界口碑 係喺日本一嘅PC版衰咗次 但銷量就仲keep到

P到咁假都信 係唔係你地放上去

閃軌1,2模組同成本 環保game賺到傻

武鬥大會每日只贏5場係咪入唔到200名內？

打2場就走人

如果伊蘇9都成功 我諗以後會由伊蘇做返主導 反正軌跡人氣同銷量都差唔多到頂

贏5場有50pt喎

hea玩

岩牙，以後變埋閃之黎帝系列

你夏莉燒一燒一秒就完啦

YS8算成功啦
日本亞洲PS4賣得
歐美好似NS版好賣得
PC版當冇出過

好耐未見過牙ko咁正常

成個PO最正常係我

感謝提供笑話

得罪講句
弱智先上百度

幾好笑

死SER?

通常19x-20x

為咗抽黎帝, 要用少啲石

無茜係咩意思

畫公仔唔洗畫出腸

軌跡撚

因為茜冇營業

扑柒牙奶

拎隻閃三限定拎去交換禮物
收工係樓下垃圾車見返

梳

你老軌

你班軌他無性嫁

流出

[img]
[img]
個畫風

[img]

點解又係畫到萊維右手拎劍

有無ching 幫手
閃軌二我差一隻低lv 既地母...行晒成個地靈窟都搵唔到是咪皮已收

boss黎? 二周目見

BOSS唔會無至多??? 再行多次睇吓

好耐都無開過部PSV

咁咪唔錯囉

行左好多次
都係無
明明開晒箱打晒boss

第一部既boss黎 下周目見啦

突發
伊蘇9新情報圖流出

內部員工

距離軌跡15週年仲有185日

距離伊蘇IX發售仲有279日

距離閃4中文版發售仲有76日

我決定褫奪牙奶作為世界第一東山粉絲嘅稱號

G持

東山痴線佬

返埋今日又有5日放玩閃3

玩緊啦

it9又射波

【ライブ・ビューイング決定】
2019年2月2日（土）フライングドッグ10周年記念LIVE -犬フェス！-を日本各地・香港・台湾・韓国の映画館で生中継！
チケットは、12月27日（木）12時よりプレオーダー受付開始！

有女武神

仲有邊啲

出演アーティスト：
AKINO with bless4
新居昭乃
ALI PROJECT
石川智晶
梶浦由記／FictionJunction YUUKA
菅野よう子
坂本真綾
中島愛
ナノ
May’n
ワルキューレ

咁又係，冇LL唔啱你睇

咪屈啦
畢左業6年
女武神冇solo 點睇

房海報.jpg
超級唔好意思

搵鬼信你畢業

我都想睇solo

一見到梶浦老師就諗起Kalafina Wakana快d退社一齊跟返老師啦
Kalafina 死忠fan

個po拎嚟9up
唔推唔洗c海報掛

下次有solo live一定比錢去

solo啲歌好似無咁正

請問有冇巴打知閃軌改1+2邊到做到靚價?
之前玩過FC SC 3RD 零都覺得好正，呢集閃軌個故事好唔好睇呢？

呢度個個反閃軌, 你話呢

連登定律 逢紅必反，你話呢

當日玩既每一集都流馬尿，今次個系統真係咁唔得 ？
仲諗住買來過平安夜架

買閃軌 保平安

至少你要有心理準備無以前咁正

上面反閃軌果D 扑哂

我又覺得無咩野
可能我個人口味比較雜食d
閃二我都玩到喊
普遍都認為閃軌第二係最唔得
閃3-4救返成個系列，睇人係咁講

利申：未爆閃三

口裡說不，但身體卻誠實

閃3啲救場做得仲差過閃2, 係鎖血嗰part好過閃2, 會講到明要打到幾多%

包括你

邊個反我大閃軌，我屌晒你地老母

夠膽唔好反社長

閃二起歌真係眼濕濕
點知之後咁

我只反軌仔，不反Ｆ社

實扑

不至於召喚騎神

玩到閃三後段 暫時都係覺得空零碧>閃
不過聽講閃4顛覆系列認知
如果中意玩之前幾集軌跡 點都值得買既

閃三
個破防，勇氣系統到底算好定唔好呢
感覺上令到d boss易打左
各位有咩高見？

【討論】個人打分數，來來來，歡迎討論，歡迎每個人心目中的打分數，閃1到閃4的分數

有啲變化算係咁, 如果改到對面都可以隨時插入放S技就更好

玩完閃三有d劇情上既問題
令到空之至寶壞左搞到空中都市墜落既大崩壞就係火土之寶既鬥爭所引起？

輝之環無壞到 方舟都無墜落過

輝之環唔係畀人封印咩

放5日假做咩好

返工

唔好咁殘忍啦

每日啪爛一隻ps4 game
會唔會好刺激

我得F社既GAME係買碟

打爆空軌差唔多係十年前既事 ，乜千幾年前利貝爾d祖先唔係因為大崩壞而落陸地生活咩

定係佢地自己封印輝之環然後落地面生活，成件事同大崩壞無關？

大崩壞係點無人知

當初皇族覺得太過依賴輝之環滿足所有欲望嘅生活好墮落 再加上出生率低同死亡率升 決定封印輝之環落返去地面生活

終於記得返d劇情

閃3個尾冇野好，就係首ed好撚正

為表你對F社既任何既不滿
就啪爛哂d碟
等社長關注下個嚴重性

邊個再貼好女仔 我就

我無反f社
咪屈

牙軌老婆（曾經）

咁收尾法是咪有第2季

唔知ova定第二季

睇到好滾動

估唔到最後一集得咁好

又新歌,又少崩, 3d唔樣衰, 又滾動,又好笑

劇扑

你都茅睇

冇睇Zombie Saga, 好睇？

Keita

竟然第二章都有少少洋蔥位

點追又3分

呢套正呀, 仲有種田BB

早起既鬼仔有蟲吃

決定買隻東奶去交換禮物

東山預祝各位聖誕快樂

你好掛住我？？

東山+牙奶

距離軌跡15週年仲有184日

距離伊蘇IX發售仲有278日

距離閃4中文版發售仲有75日

唔講都唔覺

もうすぐ「#色づく世界の明日から」最終回放送です。生で観られそう！
アフレコ最終回で、スタッフさんからいただいた記念品です！胡桃のカラーの赤いお花に、タイトルのラベルまで…。
近づくお別れのとき。時を超えて出会った彼女たちの青春の輝きを最後までぜひ。配信もあります！

蘋果個髮型好咗

長返咪好睇，之前個小丸子頭

珍惜啦

牙軌

f社pool唯一雞

尊重啦

牙奶

領先4分

不得了
曼城主場輸波

我就唔會再比利物浦呃鳩我
08/09好似拎到就因為費托傷左和晒弱隊冇冠
13/14軒達臣比人直紅之後又跣腳搞到又冇冠
今年又好似大好形勢咁
每5年一次，懵鳩先信呢隊垃圾會拎到

投降啦
今季完全唔夠打
哥狗打利都放棄自己風格都等於認晒輸

你信利物浦 ? 利物浦有聯賽冠軍我送3隻閃4普通中文版比頭3名留名者又點話

嗰場利都冇打迫搶，睇高普換人都係求和

2隊都好悶，果場

哥狗唔敢攻
高普又等哥狗攻
垃圾

高普今季對中下遊打養生足球唔迫搶，係歐聯生死戰先有迫搶打呿，次回合對哥迪奧拿，高普應該會打返迫搶

到時利記都LEAD十幾分啦

咪玩啦，過兩場已經利對鏝

猁哋又想開始反燈

唔會有冠軍

我地曼連！

49000

復甦了

距離軌跡15週年仲有183日

距離伊蘇IX發售仲有277日

距離閃4中文版發售仲有74日

SSSS.Gridman 神作confirmed

Show Blocked User - 相樂真由加藤恵

想知再講

以後無六花啦

扑哂啲劇透軌

六花原來係

呢個真係估唔到

Show Blocked User - Gonzalo

扑了

神作快睇

今次真係六花 茜都係世界第一

屌你班劇透撚

係你哋一直反好女仔，得我同牙g心水清

邊有咪屈

我六花正

又劇透
我就比人扑

我地邊有直接透

咪係
一個劇情都無講到

都是好女仔

都係果句，加晒密

最多幫叫牙奶解扑你啦

OK
我=mk恩, 牙奶=克洛
條友越叫越走

叫左
佢唔解
怨婦牙優

高登PM左
幫到盡

好好人

六花

勁

今季兩套原創番都咁高質而且冇爛尾

Show Blocked User - 美雲*JUNNA

貼下茜先

？？？

呢層真係估唔到

係啲改編太爛啫

終於睇完

兩套唔止劇情，仲要畫面都高質呢下勁，下年仲有埋真人特攝

茜=六花 之前邊個反茜拉哂佢地出嚟

你 躝!

靠反射搞定90萬傷成就

叫佢解有錯咩

不如我地回歸高登

自己一個返

咁樣好咩

あと、そうです！ こちらを眺めながら、明日は開演までお待ちください！皆さんの可愛いにぱにぱを私に見せてください！ そして、この頃の私、髪長いなあ〜(*´꒳`*)（東山奈央）

幾時再長返

今の奈央のショート髪が長くなるのに時間がまたかかりますが、その時間までずっと奈央と一緒にいる奈央の長い髪には奈央のかけがえのない思い出がいっぱいになるから愛着やその物を大切にしたい気持ちは生まれ、強くになって一生の大切な宝物になる。奈央の髪が長くなるまでショート髪を大切にしたいね
開始長緊

唔送了

好女仔

唔挽留

我都走了 係時候要返去塞姆利亞大陸做返自己

好行唔送啦

有撚pm過，唔好扮好人

一定係呀JOE寄失左

啱啱P咗

啱啱收到

扑到去高登

清好波！

Access flash!!

灰之騎神，balemalu！！

機都拆埋你

劇透，扑

唯一遺憾無提到附身前講過乜

OVA/劇場版見

解扑未

伏筆

再幫你PM左1次

又畀假希望

兩個都係好女仔

唔反嗱

一路都係得你反

p到咁假

【日本Falcom】綜合討論區Vol.29【-2019伊蘇新作-】

連仔又屈牙軌

牙軌先係反好女仔

東山祝各位平安夜快樂

東山約咗我

到底聖誕艾莉介紹信有咩用

去指名招募又唔見有得招

得返緹歐

距離軌跡15週年仲有182日

距離伊蘇IX發售仲有276日

距離閃4中文版發售仲有73日

今晚我帶條囡上黎吊大家覺得點

應該星期二會加返

睇錯上黎恩屋企

英雄伝説 閃の軌跡IV -THE END OF SAGA- 公式ビジュアルコレクション 星期6出

個聖誕禮盒伏到

星軌牙

各屬性耀晶片10幾塊+粒高級U物, on99

中咗粒雞肉 跟住刷都廢事

咩雞肉

賣鳩咗

黎神女主confirmed

今次好次仲要有31日, 閃軌女主果然唔同啲

終於爆左閃2
最尾無啦啦要打咁多層打到訓著咁濟

原因

原來黎大俠係女人

f社拖戲技巧，好似sc四輪之塔咁

今日交換禮物收到我份閃3日限果條友個樣嬲到

其實閃軌係好game黎....我平時訓唔著都會玩佢....

屌你老軌

認同....玩閃軌跌爛我唔少手制.......

你班軌仔又反牙

今晚2條女

今晚有排玩

今年有閃軌絆系統，可以搵東山陪我過聖誕
多謝我大F社

【大発表】来春2ndアルバム「群青インフィニティ」発売＆来夏1st TOUR “LIVE Infinity”開催決定！
8/12(月・祝)大阪オリックス劇場
9/1(日) 名古屋センチュリーホール
9/7(土)・8日(日) 横浜・パシフィコ横浜国立大ホール
オフィシャルクラブ会員先行スタート！(link: )
宣伝かっしー

睇現場了

圖呢

有冇人想交換聖誕禮物

乜現場？

我要亞莉莎膠公仔盒入面嘅飛機杯

AI智醬都live緊

你乜意思

乜牙, 咪同個PO一樣

媽媽

東山祝咁多位聖誕快樂

PO張舊都唔PO新

又想反

邊似得你班痴漢24小時Mon住twitter呀

搵圖唔使上去睇一次嘅

牙奶幫唔落

啲聖誕舊相儲落半年就係等聖誕貼

軌仔們聖誕快樂
送咩禮物比妹妹好

閃軌

佢打左我一巴嬲左我

點解畀人打都要FF

返緊屋企，屌你老母好撚熱

知唔知香港有冇驚鋪有入聖誕版Ys8?

距離軌跡15週年仲有181日

距離伊蘇IX發售仲有275日

距離閃4中文版發售仲有72日

メリークリスマス🎄
次のライブに備えるために、1人でゆったりと家で過ごすクリスマスも悪かない。(ちょっとだけ、寂しい。)

聖誕20射射哂落海

聖誕禮物，解扑ok?

更晚典蒜

同黎sir騎馬

過埋今晚 就移民去電腦世界 你問我答

會唔會遲咗啲、神都做埋啦喎

咁你做咗六花未

聖誕快樂

JUNNA

我都要送返幅圖俾牙胃

LL牙

發覺牙軌唔見左

收到瘋睇緊黑獸

原來牙軌咁重口味

黑獸唔算啦

黑獸都唔算

唔睇老強多P

PS4『イース IX モンストルムノクス』最新情報 その１

近藤社長インタビュー
「サブタイトルのモンストルムノクス（怪人たちの夜）は今回のコンセプトそのもの」
「大都市が舞台で高低差を意識したつくりに」
「従来のように草原、森、遺跡もある」
「7よりの後の時代でシリーズでもっとも高齢なアドルが登場する。冒険家として各地で知られているようになっている」
「パーティバトルやシンプルな操作性は健在」
「超常的な能力を持つ怪人を主軸とした異能アクションを取り入れている。壁を駆けたり影になって移動するといったことも可能」
「ギルド運営システムは前作の漂流村を本作に合わせて発展させたシステム」
「イメージイラストの女性は鍵になる人物」
「開発進行度は50％」
アドルさんのグラフィックは未公開。
おじさん、おじいさんになってたりして。それはそれで見てみたい。

距離軌跡15週年仲有180日

距離伊蘇IX發售仲有274日

距離閃4中文版發售仲有71日

扑撚左
On9

超常的な能力を持つ怪人
黎大俠？

我都唔忍了

PS 4“YsIXMonströmunkus”更新1

近藤採訪
“副標題（幻影的夜晚）的Monströmnox是這個時代的概念本身”
“讓大城市意識到舞台上的高度差異”
“像過去一樣，有草原，森林，廢墟”
“在7日之後的日子裡，系列中最古老的阿道爾出現了，因為它在各個地方被稱為冒險家”
“派對戰和簡單的可操作性還活著”
“我們採用了基於具有超自然能力的幽靈的奇怪動作，可以在牆上跑動或在陰影中移動”
“行會管理系統是根據這項工作開發以前工作的漂流村的系統”
“一個女性的圖像插圖是一個關鍵人物”
“發展進度為50％”
Ador的圖形未發布。
叔叔，變成了爺爺。我希望看到它。

自從印度神婆之後依家又貼gay圖

點幫得落

劇透
ban柒你

印度神婆係連登陰鳩我
我電話根本冇呢幅圖，都唔知點解會咁

單機啦牙奶

灰騎唔喺中間又唔係同蒼騎相對，已經劇透咗

法國牙奶係回應牙優，即係解扑咗

傲驕既野

乜撚嘢職業名嚟 係得約書亞左職叫正常D

錦腥突顯到禾地大軌跡牙

電撃PS Live #021【イースIX、SAOFB、平成最後の年末十番勝負】

用生命值硬接

沒有有那個必要

岩岩玩到閃軌改第4章
玩果章之前我幫角色換哂做便服
當佢送夏季制服果陣, 我發現EQUIP 入面冇夏季制服得冬季, 係唔係冇得救了

嗰時係咪夏天？乜都唔著就係夏服

冇記錯嘅話

我的天，多謝你！真係唔著就係夏服！

法國有幾層無咗

玩到夏至祭, 係咪可以同你哋wifi開房

收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦

又勾引黎神

應該透晒俾黎神睇

原來已經實裝咗和服版, 即係下 星期出

TAA 真係好廢

bam

高普熱血慶祝你識條毛咩

羸晒啦
點玩呀

鏝俾熱狗過埋頭，見到都唔開胃

哥狗垃圾到
無防中就唔識羸
我牙婆帶都羸到啦

31歲下年32，搵石頭打防中又係on9

成隊波廿幾個踢死一個防中
仲要無左就唔識踢波
真係ON99

好似話買F De Jong

都唔知你班利狗J乜，係咪都冇冠架啦
btw 大家英超最憎邊幾隊 Me: 獌, 熱, 愛, 紐

獌狗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>熱狗>愛字頭

呢個阿積士話要過億

獌狗唔駛講
熱狗個格衰, MMA以前又乜都要同利爭一餐
愛狗就成日打晒飛機話要過利頭，煩到仆街，有人注資就打晒飛機買左一堆球員
紐狗我都好撚憎，成日話利當年贏4:3搞到佢地冇左個冠軍
咁講我地都要憎車仔同水晶宮啦
當年卡路爾劏撚左我地£35m仲要話我地賤格
講真修狗我都冇乜好感，老老實實除左域奇林拔同Clyne有邊單deal你班仆街唔係賺，Lallana我都覺得公平
但Mane單deal起碼比市價貴£10m，Lovren單deal又係比你仆街劏(撐買Lovren但以果時後衛市價太貴), VVD唔駛講啦
仲要係你班懵鳩死攬佢半季唔買新人搞到差d降班
Puel 教到第8，聯賽盃決賽都炒，你當你咩料on99

鏝城數百萬當係碎銀啦

有睇漫畫

世3朋友隊又靠世3

《バルドゥーク》
エステリア北東の半島に位置する都市で、巨大な監獄があることから「監獄都市」とも呼ばれる。
最近、街中では怪人（モンストルム）と呼ばれる者たちが騒ぎを起こしているという。

PS4「イースⅨ -Monstrum NOX-」ティザーサイト公開中！

距離軌跡15週年仲有179日

距離伊蘇IX發售仲有273日

距離閃4中文版發售仲有70日

怨婦出現

怨氣好重

我世3朋友隊打手

點睇世3睇領隊揀波踼

咪反
世3 true blue

冇反，個個都咁講

佢地唔識波
世3 要揀波踢一早去左皇馬 仲係垃圾車咁耐咩
不過世3成日幫皇打j 真係幾煩

下季過皇馬啦
不過又跟返摩佬啫

Welcome

華錫 世3 都係我們的

世三夏天焗賣，得返一年約
同古圖依件真反骨仔一樣

25 罷操
就算世3 唔續如果佢唔罷操 好嚟好去 永遠都係我地legend

華碩唔會返去皇馬架啦，本身都係罷操想走

高華鍚講明想留喺車仔
二五古條仆街走左之後不幾唱衰車仔，又出口術叫世三去皇馬

罷操+唱衰
快d斷腳

東幻減咗價 好彩早排冇買

99$價

PS4『イースIX モンストルムノクス』最新情報その2

近藤社長インタビュー
「主人公はアドル」
「アドルの名が世に知れるようになったのはVIから」
「アドルのことを知っている人が増えたのはポイントの一つ」
「過去作のキャラが登場する可能性はあるが出番は控えめになるとおもう」
「アドルが監獄都市に来た理由はアドルのこれまでの行動パターンからしてなにかしらに巻き込まれた可能性が高い（笑）」
「キービジュアルの女性の右腕は義手。本作での案内人。カウントダウンサイトの女性と同一人物」
「ある理由で人間ではない怪人になったキャラも」
「序文にでる”夢”は８のダーナの夢とは無関係」
「建物の屋根の上って屋根を移動もできる」
「ゲーム中は怪人を操作する」
「空を飛ぶに近い浮遊や飛行状態でのアクションもある」
「従来はマジックアイテムと使い分けての冒険だったが廃止。異能アクションに集約する」
「８の冒険具もなくす予定。アイテムやカテゴリーが多くなりすぎそういった要素ひとまとめに整理する狙い」
「地図つくりは残したい。釣りも入れたいが様々な要素が上がってきて検討中」

今度のアドルさんはアイテムは収監時に没収で全ロスト、それまでに得た能力はそのままに探索は怪人任せかな？
難破したり記憶喪失になる不幸な目にあうことはないかも（笑）

PS 4“YsIXMonströmunkus”什麼是新的第2部分

近藤採訪
“主角是阿道爾”
“阿多爾的名字從世界知道VI”
“了解阿道爾的人數增加是其中一個重點”
“過去作品的角色有可能出現，但我認為轉折將會很少發生。”
“Adol來到監獄城市的原因很可能是由於Adle過去的行為模式（笑）”
“關鍵視覺女性的右手是假手，是這項工作的指導者，與倒數現場的女性同一個人”
“一個因某種原因而成為不是人類的怪物的角色”
“序言中的夢想與八個道納斯的夢想無關”
“你也可以將屋頂移到建築物屋頂上方”
“在遊戲中操作幻像”
“漂浮和飛行中的行動接近於在天空飛翔”
“雖然通過將它與過去的魔法物品區分開來是一次冒險，但它已被廢除，它將其轉化為互動行動”
“我打算失去8的冒險工具。我的目標是將這些元素和類別組織得太多了”
“我想繼續製作地圖，我想投入捕魚，但各種因素正在出現，我正在考慮它”

下次阿道爾在被監禁時被迫沒收該物品，到目前為止所獲得的能力仍然是因為它是搜尋怪物？
它可能不會遭遇海難或失憶（lol）

幫翻譯，唔使多謝我

俾你快我一步

PS 4“YsIXMonströmunkus”什麼是新的第2部分

近藤採訪
“主角是阿道爾”
“阿多爾的名字從世界知道VI”
“了解阿道爾的人數增加是其中一個重點”
“過去作品的角色有可能出現，但我認為轉折將會很少發生。”
“Adol來到監獄城市的原因很可能是由於Adle過去的行為模式（笑）”
“關鍵視覺女性的右手是假手，是這項工作的指導者，與倒數現場的女性同一個人”
“一個因某種原因而成為不是人類的怪物的角色”
“序言中的夢想與八個道納斯的夢想無關”
“你也可以將屋頂移到建築物屋頂上方”
“在遊戲中操作幻像”
“漂浮和飛行中的行動接近於在天空飛翔”
“雖然通過將它與過去的魔法物品區分開來是一次冒險，但它已被廢除，它將其轉化為互動行動”
“我打算失去8的冒險工具。我的目標是將這些元素和類別組織得太多了”
“我想繼續製作地圖，我想投入捕魚，但各種因素正在出現，我正在考慮它”

下次阿道爾在被監禁時被迫沒收該物品，到目前為止所獲得的能力仍然是因為它是搜尋怪物？
它可能不會遭遇海難或失憶（lol）

見無人翻唯有自己翻 唔使多謝我

擘大對眼睇清楚啦

有無人翻譯

等左十幾分鐘都無
唯有自己翻

PS 4“YsIXMonströmunkus”什麼是新的第2部分

近藤採訪
“主角是阿道爾”
“阿多爾的名字從世界知道VI”
“了解阿道爾的人數增加是其中一個重點”
“過去作品的角色有可能出現，但我認為轉折將會很少發生。”
“Adol來到監獄城市的原因很可能是由於Adle過去的行為模式（笑）”
“關鍵視覺女性的右手是假手，是這項工作的指導者，與倒數現場的女性同一個人”
“一個因某種原因而成為不是人類的怪物的角色”
“序言中的夢想與八個道納斯的夢想無關”
“你也可以將屋頂移到建築物屋頂上方”
“在遊戲中操作幻像”
“漂浮和飛行中的行動接近於在天空飛翔”
“雖然通過將它與過去的魔法物品區分開來是一次冒險，但它已被廢除，它將其轉化為互動行動”
“我打算失去8的冒險工具。我的目標是將這些元素和類別組織得太多了”
“我想繼續製作地圖，我想投入捕魚，但各種因素正在出現，我正在考慮它”

下次阿道爾在被監禁時被迫沒收該物品，到目前為止所獲得的能力仍然是因為它是搜尋怪物？
它可能不會遭遇海難或失憶（lol）

見無人翻唯有自己翻 唔使多謝我

所以主角究竟係阿道爾定阿多爾...

閃の軌跡IV ネタバレありの近藤社長インタビュー
真エンドの裏設定

無人翻唯有自己翻
"Fee'in Maquia'ya ilerlettiği şarap, gökbilimci FC ve Olivier ve esterler, torun hattının başlangıç olduğu fırsattı"
“O mekanda bulunmayan insanların sebepleri var, bu yüzden onları hayal etmek ilginç olabilir.”
"Eski VII üyeleri, orjinal oldukları yere geri döndüler, bir nokta Crowe'un ne olduğunu görmeye başladılar, diğer 3'ünde Tawa ve Angelica gibi gelecek serilerinde doğu toprakları hakkında konuşacaklar"
“Lin'in Tanrısal Aydınlatmaları kullanamadığını ve aynı seviyedeki bir şeye başka bir yaklaşımdan odaklanmaya çalıştığını düşünüyorum.”
"Alisa bir aile üyesi olduğunda ve ortak olarak doğdu, ancak sivil olmadığında Franz hafızasını kaybetti, Alice düzensizce bir ana dünya ile düzensiz bir şekilde doğdu"
"Osbourne'un tüm eylemleri Osborne'un iradi Ishmelga tarafından gerçekleştirilmedi"
"Ishmelga bunu anlamasına rağmen izin veriyordu çünkü istediği yöne dönüyordu."

1000